Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 105 Mark46又準備撚狗

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

你好彩咁啱爆Po

喂，開新po就唔好推啦

留名一身蟻

7爆，必須推

點解咁都有得恥笑

lm恥笑

好撚衰呀

唔好咁衰啦你

我都今日上去拎，見到我打個招呼，笑一笑啦，
唔好笑甘大聲就得

雷神次日單都未收到sms

上去拎就ok, 岩日子冇sms都得

6月單唔知幾時呢

一陣攞thor lm

唔通HT仲係逐個電話sms?

我7點先收工去拎

派慢d，唔想mark4 Thor 一齊找數

有冇人收神女豪華版單
原價放
想收番隻樹人set玩下

4月單雷神 好期待

最高係6 之前4500左右
4可能因為電影表現吧
無左個台就無乜存在感

無記錯 6係2xxx咁慢慢升上去4xxx
個升幅都有一段時間
但5係派貨首日就直上4xxx

都係 啲人炒完5發現6都一樣好j

想問，sb專頁係咪只會講第一批單既人，之後其他就等sms通知fb唔會再第二，三批既人拎得？

6係個地台靚啫
其他同4差唔多

6點都係特別d,心口倒三角

6 有戰損甲喎

係

唔關事，完全係貨量問題。
出mk5,6果時，哋人見到diecast mk3 柒到咁，冇人訂
出mk4果時，mk6派貨，哋人見到靚就個個都訂

3月5雷神收到SMS拎貨

mk2 QC 其實唔係好過mk4

mk4係靚 衰在出場時間短 又有隻mk6幾乎一樣樣, mk6又表現好
mk2 QC一定衰過mk4
我隻mk2拎上去換 個staff拎多2隻出黎比我睇 都係有sad位 仲要係明顯嘅sad
mk4我自己無中大sad 只係有粒羅絲扭唔到

比我想像中快

想問依家21咩境況 想去拎貨

巴打我同你一樣 隻mk4有一隻手粒螺絲扭唔到，但隻嘢qc無問題，都費事拎上去換了

d燈著過一次影相就算啦，最重要qc無咩大問題

粒螺絲實到仆街

我果個直頭係滑咗啞，驚要全隻換，都費事拎上去了

我wm1頭都滑左啞 佢地都照扭到
唔知係咪我太廢

搵橡筋仔擺上去扭試下 膠紙都得

雷神有大貨到左咩

派左頭3日

6月單 可以等到出件

見樓上有人話派到3月

因為雷神3月3首日

我屌係喎

deadpool2.0派到幾時？好耐都咩消息

mk46唔炒了

今次咁快派到第2日既。 睇黎5月頭單唔洗等到a4上先玩得

之前D人排幾首日排後樓梯幾個鐘都係玩早幾日
利申：次日單

唔好覺得威，只係間唔中好彩

遲d派iron spider同im唔知點等

關出場多少撚事咩
惡夢batman夠出場少啦
ht炒唔炒得完全唔關本身質素或戲份事架
只要角色本身有返咁上下人氣
加上無人訂少人有個價咪自然高囉

hb1.0 deluxe

cls...

有埋可換手

唔知今次HT會咩價

叫d訂左hb2.0嘅如何是好

兩隻唔同既野

1.0個班炒狗仲唔冚家剷

Toy Hunters 及Secret Base會員可於10月19日(今天)至10月20日 (星期六) 的會員優先預訂日於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base預訂；10月21日 (星期日) 起公開預訂：
《復仇者聯盟2：奧創紀元》Hulkbuster 1:6比例珍藏人偶 (豪華版) 預訂價: HK$7,150
《復仇者聯盟2：奧創紀元》Hulkbuster 1:6比例珍藏配件套裝 預訂價: HK$1,530
《復仇者聯盟2：奧創紀元》鐵甲奇俠Mark XLIII 1:6比例合金珍藏人偶 預訂價: HK$2,230

7150
散要1650

自膠
睇錯得好離譜

$7150
開埋mark 43

成set野要成1皮

出新版Mark 43？

Mk 43 居然再開

MK 43唔係蟹貨咩？

43

比你地塞入去

竟然再開43 係咩事

唔開既話你玩HB玩得唔夠爽

Hottoys 再販！

今次真係撚炒家

公開訂要星期日，咁我今日去唔去拎thor好

多人到仆街 俾我今日上去拎左先

有無唔同?
今次43係DIECAST ,之前都係?

可唔可以reissue dx11

班炒家仆街了

應該無唔同 但你希望改善左佢之前D關節問題

但係拎貨好似可以直入，拎貨時又可以訂埋

呢次真係歷史性

mark 43係咪唔值？

屌 唔爭在開埋47啦

最期待既畫面出現了

諗緊買呢隻 定係等A4隻IM出

佢好似想玩鳩D炒家.....
雷神又派幾十箱

訂野個條你都夠死 排完又要再排

43係唔係hot toys史上第一次再版？

mk44再出

hb同43都係

2f有hb?

如果你有4 5 6 46 47是旦一隻
拍埋一齊你咪知值唔值

所以老閪都唔捱炒價

七子一定再販加新野

屌你尋日又有 ?

好似真係冇出現過

加咗配件 唔算再版

43算喇掛

有改良 唔算

順手出埋46 47 deluxe啦

即刻有人放hb2.0單

好彩之前冇後追43
竟然會再出
訂硬

屌, 唔出43 hb點有野入佢中路

btw唔訂, 冇位

妀左咩?

呢隻半可動 本身設計又唔係靚

徵hb1.0全新未開現貨 4000

始終覺得46 1/4 機會大好多

43改乜鳩呀

9吹咋
我連43 1.0都唔知係點

有冇巴打知dp派到幾號

幾時再版cw cap

要排多次咩，上次排ds果時好似見有人拎貨果時順手訂埋

幾個鐘前既話題，改色

但最後show配件果張又冇?

鳩吹就死返入你老母個閪到啦！屌你老母！
唔知頭唔知路亂講廿四！

43有冇頭雕跟既？

有冇以前43出既官圖睇下

仲諗住食炒買cw46而家都係睇定啲先

文字資料又無 實物又無 你認真會信我？

巴打手上有幾多隻hb1.0? 做乜咁燥

咁搞法concept art 46仲開唔開

原來係咁 派粒膠就釣到

等我退marvel坑個陣放曬比你
以報7仔之恩

信你老母咩！比人揭穿完講鳩吹！柒撚到！

從來唔撚炒玩具！咪撚自作聰明！
呢家係唔撚鍾意人地懶醒姐！

4 一百分既話，43 值唔值70？

戇鳩仔！睇下自己收左幾多膠先啦！

揭穿？我自爆嫁 文盲就讀多幾年書先出嚟搞事啦
定係 蝕到入肉火遮眼
我好人啲體諒下你啦

如果你講緊ge係1/4 43
我諗應該有70
sorry 1/6比唔落手

依家先知HB得4隻手指

傻閪咪以為我係炒家囉
比人講完柒左話自己鳩吹，比著係我咁柒就自動收皮就算啦
跌落地仲想拿返Ｄ沙

派膠就預咗咁 係估唔到引咗隻癲狗出嚟亂咬我

1/4 42 43身型根本雕像級

戇鳩仔！

拎貨應該第二條隊

佢又要拎又要訂

43收二手可能仲抵

笑曬口講都可以以為我扮嘢點知柒咗
比著係我咁柒 咬一下就自動收皮啦
追住我吠貪好睇咩

個post錯標題
係再販hb撚狗

無第二句？
駁唔到？

貪咩好睇 ？你覺得各位認為邊個柒Ｄ呀拿 ！

應該有好多二手43會放
不過好大機會到你手都變第三手
買依隻有個好處係唔洗玩粉紅手住

洗撚駁你咩！睇你垂死掙扎就已經夠哂過癮啦 ！
想要第二句用黎形容你呀？柒頭皮咪岩哂你

唔係著火頭 係紅眼
個隻sp版二手平均價2900

唔一定,果日訂冬兵佢都要拎貨的人派

應該多人訂先第2條隊

邊個第一下信咗我 咪邊個覺得我柒囉
自己唔過濾下資訊就衝出嚟亂吠
幾on9都唔會信我仲快過官方 有第一手資料知佢有改良啦

問左sb完全一樣，可入哂成隻43，只係多左手同Veronica

有無巴打會訂？
HB 真係佔好多空間

你有乜撚野資訊要過濾呀！
啲新人好似你咁撚樣咁柒咪會信囉！柒頭皮
柒左人少少咪認撚左去囉！重要大大聲駁嘴！
好撚多謝你演呢場馬騮戲我睇 重要話返我炒狗

嚇撚得我 以為得罪成個玩具台啲人
嚟嚟去去得個小貓三兩隻喺度刷正負皮
自己like自己係咪好有優越感？

唔訂la
留比有元人, 温馨提示, 炒哩隻死撚硬, 未必有人接

請量力而為

跟住班新手問多兩句 咪俾你哋班老屎忽公開處刑唔做功課上嚟亂問囉 跟住你哋咪又可以自戴光環囉
幫緊你刷成就感呀邊有話過你呀

玩得玩具 基本上唔會諗呢樣

我都唔會訂..真係無位放..
但係想訂43

炒呢隻真係好危險，大拿拿7000蚊，未必有人肯接

有無人知幾錢訂

星期日仲大獲

屌 要拎貨既巴打自行決定黎唔黎
我最後可以直入，而家拎貨訂貨都要排後樓梯

你覺得係三四隻咪三四隻囉！原來你係盲既！
你要開心咁諗既話我又有乜所謂 ！
我都想自己有咁多個ＡＣ ！

拎Thor?

都係7000銀 真係好多...
又係會員先...仲諗住去訂43

HB太大 想買都無位擺

舊版仲賣緊8000既人係咩諗法？

理撚得你分身定自己友圍威喂
關我撚事咩
係你先會咁上心 噏個改良等大家討論下有冇機會、有咩改到 就屌曬老母

實物同一張紙既分別
當然依加冇人接

博有啲未知再出既水魚上釣

你呢個諗法.....

你咁撚樣講叫做噏個改良等大家討論下有冇機會？
你自己都認撚左鳩吹啦！咪撚咁矛盾啦唔撚該你！
莫講話新手啦，唔少老手都會覺得你誤導啦！用下你個腦好唔撚好呀 豬閪！

個頭話自己ＬＩＫＥ自己轉頭話我圍威喂！
係咪思覺失調呀你 ？

玩得HOT TOYS 應該都會留意下出咩野訂

有無巴打知隻HB幾錢訂家陣

岩岩上過去淨HB 3500 訂

鳩吹俾大家ff又唔撚得？
係你個on9先會信我喺官方啱啱公布就知佢確定有改良

痴撚線你話我吹到似層層就話我誤導姐
第二句就自揭鳩吹 都可以話我fake鳩曬新手老手
我影響力有冇咁大呀 你有冇咁易信人呀

呢隻一定勁快派貨
根本做好晒係整返啲新嘅配件

下就見到隻mark 4 2800已經有啲心郁
頂你玩到42再販又1516

你冇like 過自己 我做咩都得呀
Like完唔可以圍威喂？你諗嘢咁單面？唔怪之得咁難同你溝通

屌本身有隻hb冇43，而家佢玩再販真係比佢禁住黎搶

Release date: Approximately Q1 – Q2, 2020

如果1/6有1/4 8成咁靚既話就好
只係普通再版就不了

隻43又心郁郁想訂

呢家咪睇到得你自己一個ＦＦ囉重死撐！
你由頭到尾邊句見到過我係信左呀 ？我呢家屌撚緊你誤導呀！
要誤導一定要講到似層層嫁？要誤導一句都可以好簡單誤導到人嫁啦！
要咬文嚼字唔該都醒少少！ＰＬＥＡＳＥ！
繼續死撐啦 ，反正你柒左就係柒左！
下次唔撚該用下個豬閪腦先講野 不過你都無嫁啦 ！

43隻色同設計好一般 都係等A4出算啦

好鬼貴..唔知家陣仲有無人諗住訂黎炒

禁啱係信和，不過唔係會員

緊係溝通唔到啦，我無好似你咁柒左都重要死撐
都好難有人好似你面皮咁厚

放心，一定有
古大師又要出動

係有半隻係入面裝假狗，但係買返隻43放入去個感覺實在好多

我都無43 星期一應該會去左 依隻 hulk buster 算了太貴

剛剛拎完女神 應該頭先上邊點都有幾個巴打

LM

我覺得當初出im3 時 42個設計好靚其實 43就變番紅色主調 同之前好大分別
但依家見到46果啲真係比下去

你唔信就咪撚出嚟話我誤導啦
依家有冇人出嚟話俾我誤導到呀
有都未撚輪到你喺度阿支阿左啦

3分鐘內喺唔超過半版留言 講埋係鳩吹 咁都叫誤導
咁都仲有人堅持信我 條友就咪撚做人啦

仲心大心細緊,好想儲齊im系列但真係太貴

ss會唔會出hb？

你自己狗眼看人低以為有人同你一樣低質到會認為我係認真講+誤導咋

你返自己post啦

揀幾隻鍾意既黎玩喇

問野你又衝出黎發癲

扑傻瓜

星期日朝早去訂43

你會唔會儲埋膠版先
如果唔儲 就算吧啦

重死撐你老母
如果無人問你改左咩你估你會唔會講自己鳩吹呀拿 ？
你真係無撚腦嫁一直比位人入 ！
一定要我信先可以出黎話你誤導嫁？你乜撚野ＬＯＧＩＣ黎嫁？
真係好撚難同你講到野嫁有時真係！

你有閪資格話我癲

其他人冇，何況你？

關你撚事咩馬上瘋！死返去炒狗ＰＯＳＴ啦

星期一去可能會好D
44有小小心郁..但個價真係好難入手..
又未去到非買不可

我係iw果期入坑,入坑之前果d就算,入坑之後開訂果堆im全部訂哂, 呢隻hb心郁郁但價錢太高

馬上瘋同呢個狗宮格一樣，過街老鼠

無人問就即係無人認真care我講係咪真啦
最多咪無討論價值 由得佢沉
我洗唔洗犯賤到自己出嚟解畫
“喂呀喂呀我鳩吹㗎 你哋覺得有冇可能成事呀 揾人理下我啦”咁cheap呀

巴打我同你一樣

「入坑之後開訂果堆im全部訂哂」
你都比左答案自己

幾時先有會員做

7000蚊打工仔唔係小數目..
仲要搵位擺..
真係好難入手

隻43好似同舊一樣 唔知有無俾紅頭...
反而43真係想入

幾好笑 好日都唔講嘢 咁啱經過入嚟開下話題 就即係變過街老鼠

得你隻癲狗會應我咋 個個當我small potato都廢事覆我啦 不嬲都唔係咩大人物
咁睇得起我呀

43你搵機會睇睇實物先,1:6版真係麻麻

咁事實上係咪有人問呀？ 咁以你所講姐係有人ＣＡＲＥ啦
柒左就柒左啦 唔知頭唔知路就唔好打句有改良！

有紅頭

HT網有紅頭個張圖，都係打去問問先

有人care我咪講鳩吹囉
我有冇死雞撐飯蓋 兜話等sb公布呀

柒你老母呀 原本就唔expect誤導人/會覺得有幾威
係你條on9屎忽痕無限放大

兩張都有真係唔知想點

真係咁差？係d色怪怪地

你呢家咪死雞撐飯蓋唔認自己柒撚左囉 ！
有改良 唔算

點為止有資格？

大家以後係依個ＰＯＳＴ講錯野比人捉到唔緊要！
只要講句 ：
9吹咋
我連＿＿＿都唔知係點
就可以過到骨嫁啦！

今次有改良喎 唔算改販
呢個語氣就有心誤導喇

由頭到尾都冇諗住有心懶有型話有改良
你係專鳩登捉我話我俾人問完先講自己鳩吹
扣曬我帽子講到我處心積慮咁撚樣
好心你咪咁撚嘔心啦

如果舊個隻hulkbuster有sad,唔知可唔可以拎新個隻hulkbuster保養單去換呢

43上網收好似同價，都係唔訂

43 少少心郁 但又唔係話好鐘意

咩Details我都無講到呀 點俾人捉講錯野呀on9仔
派膠同講錯野都唔識分

腳底有寫日期

重要死撐
點樣定義誤導係由大眾決定，唔係你決定嫁
但係由你負評睇得出個結果囉 ！不過你都話係我分身嫁啦！
無人話你有心懶有型話有改良，係你乜撚都唔識就咪撚９ＵＰ，
扣乜撚野帽，柒左就認啦

hb中sad做到成隻換咩？

其實何必做到咁呢

咪玩啦

９吹咋
我連派膠同講錯野都唔知係點

由頭到尾只係你喺度自說自話講我誤導咋
根本無人會認真看待我句 有改良 唔算呀

乜撚都唔識就唔鳩噏得？
老手就可以講笑派膠？
咁撚惡？

遲入坑仲諗住iw已經訂得7788可以回血
點知

咁撚有骨氣嘅就咪撚抄我句嘢以為抽到我水啦
咪話咗你唔識分 你又講多次我知做咩姐

mark46 我覺得係最好睇

希望佢可以再出

你意思係要所有人出哂黎屌你誤導先算數？
點解你又可以假設到無人認真看待？
你好鍾意幻想嫁真係
新手老手一樣可以鳩噏，但係一定唔會好似你咁先囉
比人篤爆就話自己鳩吹

原本諗緊食炒都要入，依家睇定啲先

９吹咋
我連骨氣都唔知係點

推得真係快

我再講撚多次 真係最後一次
唔撚係篤爆 我完全無打算做個假象可以過到骨呃到人
一個咩data support都無嘅論述唔使篤都自爆啦
你真係蠢到以為我完本有心呃人 之後先轉軚？

今次都係hb再出先有43，46再出都要諗個理由

篤爆就篤爆啦死撐 ！
下次醒少少！

求其加幾件配件出 deluxe版

應該hb+新配件+43 出隻真 ‧ DX版

係你條撚屌錯解我嘅原意咋
你豬閪咁蠢仲要死撐
好心就咪撚柒人先告狀啦

一隻hb個個討論

所以話幾多人想要

好在唔中呢隻大舊衰 唔係就大獲

一定得我啦！
負評之王

係有兩個大將軍廝殺緊

遲下又有人叫春

其實我都諗緊考慮緊
始終7000蚊 可以去轉旅行

理撚得你有幾多豬閪friend啦
咪撚以為我同啲劣質人種講幾句可以動搖到我

再講啦 你個理論咁堅嘅 我一早俾人圍插到敗走此po啦
心照啦垃圾

唔叫, 哩隻買左唔岩一定蝕放
隻野真係好撚大隻, 錢哩個問題比較細....

利申定先 個正皮唔係我嘅
邊撚個陰鳩我
一陣又俾人上綱上線話我自打嘴巴

你咁厚面皮重要咁叻死雞撐飯蓋比人插你都唔走嫁啦好似馬上瘋咁！
心照啦垃圾 比人負評就話係我朋友 ！

岩岩翻睇玩具AV 有成個人既上半身咁大
唔係住大屋真係好難擺

真係諗清楚, 其他1/6都會揾到位
哩隻隨時攬住訓

比自己過一晚冷河先,反正要訂總會有時間

有心想玩hb既真係有時間就盡快訂左先
隻1.0派貨時間好似橫跨左3年

HB 2020年先有貨拎..
算喇 淨訂43
不過隻43 係咪都要等到2020 ？

所謂負評有冇人有論點說服到我呀
正負評wfc
我點都要揸正個道理屌到你縮埋一二邊偷喊
不過算啦你臉皮幾尺厚喊都睇唔出

想玩係想玩
但玩完無位安置

Btw你除咗小學雞抄我講嘢、揸住啲正負評打飛機之外仲有冇新嘢講？

面對現實啦 你啲所謂認同你嘅人一早坐定定食花生啦
好心你認真諗下我仲咩要屌 拉佢地歸邊啦
實力太懸殊我都睇唔過眼

你攬住訓la...

隻野10KG 攬住訓春袋都俾隻野硬爆...

推得好快

一條友真係要諗點玩....

又唔見我收咁多負評！
要認同我一定要幫我手屌你？
老實講我都想睇下你有幾多人撐
實力懸殊 ！

大家一齊睇下個傻閪啦 ！

原來隻44有包dlc 依加先睇到

Hot Toys 更會同步推出Hulkbuster 1:6比例珍藏配件套裝供早前已購買Hulkbuster 人偶的顧客購買以組裝成Jackhammer 模式，配件套裝包括: 一隻LED發光Jackhammer左手裝甲手臂連可動手指發光手掌、一隻可替換Locking裝甲前臂，以及一個高逾6cm 的仿景深效果的迷你Hulkbuster Pod。

當初mark 50 又唔咁做

我一個都屌到你腸都甩埋出嚟
我唔需要有人幫我喎

收皮啦開頭啲負評就係你條搞事仆街癲狗吠得最大聲嗰期 啲人見你講到大大聲咁 有理無理都負我評啦

我呢個素人原本一個post唔講多過十句
覺得我抵屌嘅 一早屌到我老母閪皮都反幾反啦
洗撚同我客氣 由頭到尾無人講嘢
知咩事啦

mk50 出都未出就想佢連dlc再販？

大家？由頭到尾都無人理你呀
我係你就趁仲早 即刻收皮啦

對於呢個問題 之前都傾過幾個post
唔再深究了 廢是影響其他人討論玩具

見到你話屌我屌到腸都甩真係忍唔住笑 ！
邊個癲狗大家自有定斷 ！
你覺得佢地傻既有理無理負評你咪繼續 ！

真係成個人個上半身咁大..
可以攬住黎訓

還是不了

你仲未解釋到上半場點解無人幫手出聲屌我喎
後尾嘅理由我幫你諗埋 大家廢事再嘈吖嘛
前半part就交俾你個豬腦努力諗下喇

過幾日去訂43算了

所以咪話你邏輯有問題囉！
即係你覺得人地負評左你就一定要幫我手屌你嫁 ？
見到你負評就知你幾受歡迎啦 ！癲狗
夠有人負評我啦，又唔見人地幫你手屌我 ！
豬腦 ！重要話有理無理負評你 有道理既要怕呢樣野 ？

無人會幫手嫁
所以 咪撚用大家嚟睇呢個豬閪啦

呢度無人會幫你嫁
正面迎擊我啦
最多盡量就住你

重要ff到我比你屌到腸到甩埋 ！
係既話我收左皮啦傻閪 ！
我好想好似你咁有理無理都收負評呀 ！

！我要人幫手咩？
你唔洗幫手，叫人比正評你好d，廢事要你自己比自己之後又話人嫁禍你 ！

怕你老味咩
攞埋屎睇多幾次邊句有怕嘅含意啦
我啲道理怕你啲on撚99歪理？
人唔笑姐 你啲狗friend都吠啦

訂43

你咁撚厚血厚顏
屌幾多鑊都未穿腸啦
呢個最多ff咋 目標屌到你收聲就算喇

停啦好冇 不如你地出去開個新post或者隻抽算啦

一早無視呢度啲正負評啦 你仲啄？
One on one呀
講啲實在啲嘅嘢啦
你仲未打得我入呀

出去其他地方嘈啦

都係嗰句，大家開開心心玩玩具啦，大家忍一步風平浪靜，今晚瞓醒又係新一日

想收Spider-Man deluxe

homecoming?最近見過2300全新

邊到 見親都2700 2800

fb,你去邊睇?
2700仲一兩個月就係

睇完玩具AV 再望下屋企d位。。。都係入隻43算

但43無紅頭真係好少配件,仲要2230

對唔住咁多位屌隻死雞撐飯蓋既狗阻住大家 ！
我唔會再覆佢啦，多謝大家支持！我收幾多負評都唔緊要，因為都係隻狗比！

下？多個紅頭就=好多配件？

奧創地台都夠玩啦

我本身iw先開始玩，淨係後追咗隻45。手上單得mk50,mk7。難得佢出返mk43。又唔駛食炒有全新。無理由唔訂

我就覺得留返錢買85好過。。

到時就有錢,唔使留

錢唔係問題，位先係問題

唔使食炒都係好好既理由,仲可以同45配返一對

傻狗面對現實未？

你個名

係，本身幾鍾意呢代甲，當年睇im3 開頭套mk42 一件件飛埋Tony到真係覺得好正

唔知手持1.0 hb個班人點呢

好想追1/4 joker

我本身下個月想追 宜家冇喇

仲未嘈完

識玩一定咁放

應該剩係入43

真係好光

Q&A要改一改

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

歷史一刻，對玩家係好事

同你諗法一樣
46 concept art ver 已放棄

改做：睇候活陳心情

原來咁多人支持你 連埋我同你有成兩個

喂 連我都起勢撐你 你對你班支持者有咩表示？
起碼都叩個頭 講聲唔該曬 辛苦大佬先啦

確定左無紅頭了？

紅頭你當年特別版先有
不過重要咩？

根本黃豆黎，唔明點解咁多人在意

紅眼頭真係撚九人

我覺得紅頭幾靚咋
不過都會照訂

Mark 6
個個都係黃豆..
本身我以為可以裝落個body 到 點知觀賞用

點都好過粒膠

粒膠真係唔知做乜鳩..

隻43幾時派貨，又要2020年？

Mark 6個頭我放係角落頭無理過

Facebook見人講話2019

mark2 粒膠我拎上手望兩望就無理過,真係

50蚊一粒扭蛋

50蚊都比多

佢官網寫2020

concept46係咪石沉大海㗎啦 ？

仲要等兩年真係呢

上星期訂左

早兩個星期先後追左43

幾$追先，貴過原價300內就由佢la

舊版hb1.0剛剛見到原價成交

原來開左啡盒，另全新未開見6000

咪就係 同啲人放黃臂開人7K冇分別

[member] 係真就正，不過我估係假 ［/member]

假圖黎

如果只求一隻figure
買mark43定後追mark4

信我，一定唔止一隻

幾時先再出1/40iron man，等得好辛苦

[red][/現在red]只求一隻？將來你會有好多隻

現在只求一隻？將來你會有好多隻

俾我揀會mark 4

無錯

唉 放棄hb 好貴

好大隻⋯⋯

有位無錢

想問下呢隻43 同之前出過隻43 有咩分別？ 睇相好似一樣？ 先謝

有無人試過唔擺mk43 擺其他ironman落hulkbuster度？係咪一樣塞得入？

好想佢出 1/4 46

有錢無位

咁岩啦 你出錢我出位

FB啊 仲見緊2700 可能啱啱先想玩ht所以唔太熟 啲gp冇入齊 有冇咩推薦？

其實我仲想要John Wick 家下先發現截撚咗

一拍即合

john wick咁快截??開左冇耐咋喎

未截！？ 係我就即刻鳩衝去訂啊

自己唔知截左未就咪係度鳩吹啦
利申 有訂

星期三上去問過未截

自己上去問la, 我都係冬兵果日試

你上sb問佢有乜訂佢會比本野你睇

我見有人放 以為截撚咗

尋日去仲見到部pad有show出黎

放唔代表截

新人唔識

yes.追返Mk4先，之後會追埋其他IM㗎

😂笑咗。

屌，至僧呢2個字

諗諗下想追返1.0 HB

HB真係好撚大隻又唔平，好糾結訂唔訂好

打個電話問都唔撚識，仲要上黎放流料

mk43啲電位同螺絲位係咪外露架？好唔唔太靚咁

追返隻43算啦，hb 唔係人人有位display

$7000真係好撚貴

其實係冇位.....
咁的重量 咁的噸位

你咪又係衝去訂

冇訂
哩隻冇位玩, 玩兩玩唔玩我都唔知點算...

快D派thor 5月單等緊

加2k多隻手同個mini版Veronica，好似唔係好抵

唔知今年有無得玩，做聖誕禮物都好

我都想後追Thor，佛系原價徵

不過最衰冇得長著住6粒Lin

對隻彈弓手冇興趣，寧願佢出普通版5500

佢就咁出普通版會比人屌上天
只好出deluxe

有無人今晚排通宵 衝首小時

而家+300已經有首日單

其實派vip先
你排幾點都唔會首批

得你一個排

同number就順住落.....

iw好似得隊長分開number

唔係無可能，而家thor都係+$300至500，如果之後派得多，有機會+$100

咁100都合理嘅，話哂人地都strong hold左咁耐

到時等新hb蟹貨先出擊

出番普通版唔出奇，除非佢再油過

雖然柒但我都係會訂

拎43黎同4比 會唔會好極端下

其實mark 4 個stand 係點勾實條jer
已經整花咗少少

而家唔收 下年頭復4熱朝就會不停升

點解要用stand？企唔穩咩？

勾唔實架wor
有接觸就花硬

佢地驚企得耐腳軟

未老先衰

唔明有咩好驚

邊有人諗到Falcon 2.0會升到3千幾

GG,DS,BP一定會出新

深潛好耐
訂咗mk7之後
2個月冇訂過嘢
點知出冬兵,前日去訂喇
依家又再販im

43都好想訂 但係後面入電塊panel粒螺絲見到都唔開胃

我係來自未來嘅
我特登返嚟同你地講
聽日會出禿鷹

大陆7380

有留意
hb真係香港贏一仗

佢地呻緊1.0四千幾人仔原價

其實香港係全世界最平....
剩計原價的話

放流料你買邊隻sad邊隻瘋狂輪迴20/f

但係限定玩法最唔人道

排到幾樓

諗住一陣上去拎ww

復3時咩都升啦

點解要勾實？本身im都企得好穩，輕輕逗下咪算

on 9

啱啱上完去，唔使入樓梯排
但見好多人訂hb

決定pass hb 留返啲錢找復3條數

聽日：超人

IW訂咗4隻，等於一隻hb

5隻都得

世人已忘記im mk46 concept art

有無人會齋訂 mk43，hb 真係太大隻唔會諗

留錢定avg4角色好過，mk43氣已過

一定有

個隻46都想訂，43同46二揀一

一定46
43佢唔知有冇改良 買二手算啦

唔使諗啦下話，一隻新一隻舊

真心你而家都係落訂，都係講緊幾千，你一年又唔淨係係出一個月，訂兩隻有咩問題
佢半年後先出貨，比尾數時你已經又係一個好漢

仲bin緊c

爭d唔記得
發夢見到

如果係43不如去訂啦，43二手同正價差小小，與其玩人哋撚過唔知幾多次之後仲要話全新只check件，不如去訂43
46就唔同真係睇你對原色有無愛

個人意見啦
我俾多啲錢就立即有點同呢
如果佢再出都係會腳軟既 新舊都冇分別 咁不如買舊仲好
HB就真係算啦 價錢由佢 問題係冇位

我自己就覺得concept art 46隻色好靚
本身又追左ca

我都係入返Mk43就算。

最尾原來係出小熊維尼果下先好笑

錢事少,係位既問題,同埋唔想太多iron man係屋企

concept art 46希望到時唔難訂到

咪係有得訂全新做乜仲要入2手

你愛就要比啲位包容哂佢哋，我都係咁
利申:公屋仔但係有mark2,3 1/4訂單，4至6，7訂單，42，45 1/4同46，仲有homecoming spiderman,groot,iw嘅雷神，ca，thanos，mark50+dlc，過多幾日無咁多人仲想訂埋43同hb，到時攞哂貨我呀媽可能唔要我啦

玩緊命

睇你係想要即有定等
我就覺得冇咩所謂 都係舊版 到時都有可能腳軟

46 47都開改色版

你一直在玩命.jpg

放心我就覺得唔難，佢官圖concept art 46好似無tony頭，一黎應該抄唔起好似45，二黎班抄狗可能經過之前幾次好似mark4,black widow同ww個個食哂屎會驚左唔排，所以我都無擔心過排唔到，最多唔係首幾個禮拜單

佢可能會睇返舊版有咩問題，可能會做小小修改，就算到時真係有腳軟的情況都起碼係玩緊一手新的腳軟im，唔係二手腳軟im

係就好，我都不用頭幾日入，入到就ok.
上次隻夜光Mk4
炒到無意慾入手。

都係真係心急要即玩都無計，我等得

賣家唔肯加名, 你地會唔會收張單

加名關賣家咩事？

未收過, 係可以自己拎上去加?

唔display出來，都未必有地方原盒收藏。盒盒咁大盒
玩玩具真係要租埋個倉先搞得惦

唔肯定最實際打去HT問。

你有張單喺手就可以加名嫁啦

利申：問過SB

好,唔該

我都係入左坑4個月左右，都唔太知行情，但都聽講過之前都發生過差唔多類似嘅野，所以我就之前的事分析

隻夜光mk4就我自己覺得睇落太似膠，雖然我知佢係合金，又要搵uv light射住先好睇，所以我都係玩番原色算

加名係你自己上去20樓加，唔洗佢簽名同意

我諗收入啲衣櫃入面，有係得諗

隻mk4條頸點抆都抆唔到出黎

聽講就用啲力向前推唔係向上抆

試緊呀 mk46得 mk4唔得

咩事講到concept art46好似一般預訂咁要訂實訂到

唔好手軟，未過保養期就大力啲，唔洗就住佢

都係假設佢會係ht開訂 做人唔好咁現實，比啲ff空間好唔好

唔驚斷咩？

得左

我買左都未有時間試今晚返去試下先

因為好多人冇46
得睇Howard 撚狗

垃圾im 狗也不屌

Concept46其實好難取代到CW版46，兩隻色差咁遠，仲有配件頭雕，拍埋去隊長到，直頭格格不入

人地比你拍落黑ca度架嘛

咁樣都還可以

我決定等46再版！希望在明天嘛

想問如果聽日去排43
9點開始排會唔會太遲

希望46 47有朝一日會再版

師兄 真係唔係好見有 好想追一隻返嚟j

老實講，3年冇乜可能，大把新貨要出。派完avg4先有小小小小機會

呢個價同粉紅色的乳頭一樣，比d耐性啦

再販im=印銀紙

邊會嫌錢腥

再販某幾隻炒晒上天嘅真係發過豬頭

六月中既ds單 同豹妹首日單原價放
有冇巴打有興趣

要ds
time/eolsennn

2千7收mark4全新好無？
細佬第一次後追

係呢個價架啦

感謝巴打

價位正常，如果係全新嘅話

mk4算係好平

平過二千七都有啦

加左

乜科單體係咪已經全派哂？

賣家話有幾隻係手
過左保 無單俾到我
買唔買得過

100%強烈建議呢隻冇單唔好買

中sad機率好大

有可取單

唔急玩join幾個fb group等下
大把平單

感謝巴打 我真係要諗諗先

原價同你接

+1蚊

+2蚊

正常衣櫃都塞滿哂衫
否則都可一試

1500咋，衝啦

我個啲係掛衫衣櫃

都抵。啱就衝

食屎啦我2000收架

希望在明天

除咗叫你早啲攞貨之外都唔知可以講咩

你衣櫃扔晒衫都未必放到十盒
重要放hb....

唔要個盒囉

佢夠膽開dx11我買夠三隻

十盒要大過衣櫃先得

好大個衣櫃 打錯字

借個位嚟放下相

有單係手比50蚊同佢講想加名就ok

好正 有排都未到我攞

隻眼重新上色？

冇呀

頭髮點整到咁”戀”

依隻中sad機會好大

有冇高見
我覺得係豹妹

買都要順便徵定保養單,中SAD 機率真心高

表示我都未見過

今次個頭雕圓潤咗好多
thor3嗰隻塊面長啲
iw我覺得退步咗，塊面好圓，不過義眼同真眼唔同色呢點還原翻抵讚

咁多新角色，hb？不了

張保單我都精左3次..
每次都叫佢爆兩隻睇 基本上每隻都有sad

收左張6月單 可以慢慢等
真心靚隻雷神

雷神好正

去換野，啲sad一係轉左去其他地方，一係係暗位要返去先知，基本上盡量咪鬼換

完全同意巴打講法

ws hb都開
sw開埋比我啦好嗎

除左髮色係咪同3.0一樣 ?

係咪梳過頭

一張保養單係咪只可以換一次主體

巴打想問下你 Tony套衫 你買咗邊間 Thx

同求 另外想要西裝tony 有冇巴打知到邊到搵

+1

之前ws講到已經係iw最後一隻咁

而家呢套係supermctoys出
仲有一間mk100出

無追開，想問下係邊度講到最後一隻咁？

今日FB見到個post話SDCC入面，差SW同Vision未出，應該找齊數掛？

Elizabeth Olsen

聽落似,我都想佢出SW

希望出埋女巫

有冇巴打知Loki 1.0原價幾錢？

係喎，置頂個表都唔見有Loki bb 1.0

SW IW 同 CW 有咩唔同？

個頭唔同色

其他唔好問我

已經唔重要
因為市價先係真正concern 嘅價
嗰個年代你預1300左右

請問各位巴打，如果衣加想收mk50既單？大約幾錢係合埋價錢 ？

二千

今日又預備排到十樓

已經出左去排緊？

下星期先排,反正都唔可能頭幾批玩到
巴打想全訂?

下星期二先去訂會唔會少人d

拎貨會唔會有影響？

今日應該多人到癲

我仲糾結緊要唔要訂隻HB

佢太多人應該分開拎貨/訂貨

不過今朝見人放1500 4月單，但要加埋DLC買

比人撚過，9成新，3500價錢會唔會貴？

9成新=中出埋

理智話我聽唔好訂,但係睇返avg2又日思夜想

咁唔睇咪得

我尋日睇返HB 同hulk 打個斷攪到手思思

隻concept art 46 會唔會要你做到會員先有得買/買埋依隻先有得做會員

要啃幾多豬頭骨

Cosplay baby 真係麻麻地

佢唔開concept46我就訂今次豪華版

800cosbaby點搞

一時意氣，可能..

55CM 真係有位放？

要硬食cosbaby真係好仆街

原價放出去

要計埋有幾橫，幾深

計埋個盒

到時fb group baby洗版

今年再開唔會$800咁少架啦，分分鐘$1500

買隻大啲霸氣啲

我都知好大

我拎我之前買咗$2000cosbaby嘅單得唔得

顧客於今年 10 月 27日至 12 月 31 日期間以正價訂購任何 Hot Toys 1:4 或 1:6 人偶產品滿 3 套，並購買 COSBABY 迷你人偶產品滿 HK$800，即可申請入會。名額 100 個，先到先得，額滿即止！

上年一百個，仲要撚狗咁迫人現場買Cosbaby死貨

好奇問下巴打點買到2000蚊咁多

之前一大堆IW，唔難既

好多大陸西排

正路啦
大陸定價超貴
佢地實搭車來排

排到咩狀況

無香港身分證唔俾買
死返蝗國

依家12樓

咪亂吹wor

堅

真係有咁多人屋企有位放？

我相信炒家俾玩家多

晏d好d掛

好彩昨日訂咗隻Bucky

真係咁多人要HB咩

我都係

cls 仲差半個月先到我

我29 你又幾多

5月5

我5月17
重有慢慢長路

邊隻？

咁快4月 好少人訂咩？

已經有人放hb 次日單

但派得好撚快

等睇蟹貨

候活話上左IW先多人訂

位都可以執出黎,但隻野咁重點玩,睇toystv開箱兩個人玩都好吃力

到早蟹貨唔洗$5000先諗諗

JL 隻batman 死撚咗去邊
IW 都派咗幾隻
hottoys 係咪唔記得咗

大家覺得力架奇俠2.0 值唔值得追

你講上次開訂個批?宜家仲見6000-6500

因為batman係DC

DC 其實之前B V S 同SUICIDE SQUAD都好高質(尤其係DEADSHOT,普通小丑女)

應該唔關JL 事既

身唔夠闊但UV戰衣好好J

btw點解bvs batman官圖同實物可以差咁遠

2年後個批
不過蟹唔蟹都係無位，到時又一堆A4

依樣真
Avg3 未上個陣 得好少巴打訂

官圖同初初個原型係水桶腰俾人圍屌

可能良心發現修改左佢,間接令呢隻出貨果陣上過一排天價

嘩。派得咁快。我5月頭可能11月就拎得

5月11日

真係咁多人咁有錢又有土地訂HB ?

到時 供 > 求

炒

幾張等緊派

排到17

拎貨有冇問題

on撚鳩2個排隊8個入

果條友影張相擺上fb就算？

好似大陸西黎

Hulk buster上到大陸就點都炒得起

賴死丫嘛，好彩最後冇比佢地訂

JL後DC就係地底爛
JL幾隻都早過IW幾個月開訂 仲有Cyborg

我不在現場，睇fb報告

今日實多人，過幾日先去訂43

X2. 那有位放hb

估唔到佢用新頭雕，仲以為會recycle ragnarok嗰個
不過我覺得最靚都係呢個：

有表情生動好多...

呢個實物經同味精相冇得比

根本徐錦江黎

內容已不存在

可能你無入group 睇唔到

其實係咩事方唔方便簡單講下

其實咁我都收貨啦...

主角之中其實隊長最唔似，重要成日recycle

想問下邊個group有報？

點解thor可以派得咁快

派得快都屌 ?

香港人好難服侍

deadpool 仲係派到第二日.......

好奇姐 同以往好唔同

今次HT有效率 抵讚喎

我就係奇怪囉 我都有訂
點解會覺得我屌緊ht

好似話有8條友 其中6個係大陸老西黎。話老人家唔排得後樓梯。要係20樓嘆住冷氣排 咁就2個後生排後樓梯 排到佢2個果時果6個老西就插隊。即係想2人排8人入。好在d職員唔俾果6個入

A4 就上。要開a4 d訂 我估 要清緊d A3d單

雷神派得幾快喎 4月中的單 今日收到email叫拎

唔該巴打,職員做得好呀
比果班友入仲成世界既

有沒巴打知而家信和排到幾多樓，想一陣去

頭先上去聽聞17-18/F

依加又話放左兩個入去

仲話有條友凶staff要斬佢個頭落來
咁都唔報警

Zerowing?

唔該晒！咁都唔係太差，希望一個鐘內搞得掂

大陸西:阻人炒賣死全家

痴L線

呢個post有幾隻大陸西都好惡小心比人咬

死大陸西落地獄..

我四月尾單 睇來都就快
嗰時睇完A3就衝左上廿樓訂

支那狗

因為thor張單值900
dp係原價/-50, thor拎貨速度超快

D人唔春拎貨 HOLD 死哂原來

原來係咁 我5月中 有機會11月就有

6月單應該要12月了

帶老人家來排真係好不孝

Hb deluxe d單完全無承接力，又要空間去擺🙈🙈🙈
千五蚊淨係訂隻手點解唔索性訂另外既figure?
唯一可取係43重開

大陸西表示 地方我大把

全部運上去炒

大陸旗艦店而家好似下左架?所以啲入上黎買

口裡說不..身體很誠實..
岩岩望多兩眼實物9衝埋44
又要諗放邊

貴同埋限數

你諗下7k港紙同人仔分別都唔少

巴打多唔多人排而家
我又想狗衝

星期2先衝

排左1個鍾左右..岩岩2點時排到17樓咁上下 人唔算多
家陣唔知了

咁算啦,反正我聽日都要出旺角,聽日再衝

43 44。4500蚊訂..
覺得自己好敗家
但鍾意無辦法

44算 43訂唔落手

開頭一心一意訂43 ...
點知隻44放係入面排隊個位..
睇多兩眼 鳩衝埋

好仆街

HT特登放係個位引人買

隻44開左甲
真係好靚
豪一次 ..不過7000蚊 真係三叔都買到部

無錯..真係好仆街..
咁就用左1/4糧

咁都睇到？

好老實有愛又負擔到既就去啦
無謂後悔,最多其他地方慳d洗

講真係大陸買得mk44都係有錢人，講緊一，二線城市人工都係得6000左右

巴打會訂埋43？

寫左rerun

遲下其他Ironman 再開真係唔出奇

我本身有隻1:4所以應該唔會
淨訂44算

都要好似今次mk44咁有理由先會肯再出
其實我好想佢再出mk47, 好想要但炒價真係貴到痴線

1-7開撚硬

Arm Day

提早wor

屌打角鬥士hulk

依隻雷神真係好高質

不過有43 可以擺隻43 係44入面飛出黎個pose ..
不過空間有限 想擺都擺唔到

我知係11月但係唔洗派得快唔快

其實都係睇d人肯唔肯拎唔拎

我4月14單

我4月16

其實今次出個隻mk43同之前個隻1/6係咪完全一樣?

應該係，但細節可能有小小改進，例如關節

電位係外露？

改唔改就完全睇ht心情

醜樣到

隻42 入唔入到HB到？

不過粉手依啲改唔到架啦

隻野一樣，你話呢

呢塊panel真係唔開胃

要改既話，第一次出43果時就改左啦，所以我覺得呢一次改既機會不大

點會有錯覺ht會改

改模要錢的...

睇落去 有種怪怪的感覺

今次隻雷神真係好高質
附上雙武器流

係咪43+44 total $4500 訂？

終於等到派貨sms
聽日收工去

而家派到幾多號

想問下拎咗雷神嘅巴打, 想問入面有冇跟說明書? Thanks!

終於等到派貨sms
聽日收工去[/quote]而家派到幾多號[/quote]

我3月17號單
今日收到sms

有冇人擺到爆地pose 搞咗好耐都唔知隻手點先掂到地 宜家隻4仔成個小兒麻痺咁

腳要拉出黎 腰要打側多啲
彎腳企𠴱隻腳要向前扭 隻腳應該係同心口成直角咁濟 唔知點講

我頭先唔敢咁大力扭 過咗14日冇仇報

返屋企先影到其他角度你睇
不過爆地pose好角度限定
得某啲角度先靚

巴打你長擺爆地？驚唔驚關節鬆同花

btw召喚各位爆地專家

想問點解當年 mk45 會係死貨？？
明明配件多過mk43，係咪因為可以放入去 hb 度？

你覺唔覺你前言不搭後語？

無頭雕 然後得嗰4嚿火仲要再加兩個bandai光劍 係得個地台有得j

好似係多人諗住買來炒結果炒唔起
同埋最主要係無頭雕

有冇人做ww派到幾時，我有張極後期單唔知幾時先拎得，好似4月

mk45果種肌肉感真係

搞到我有d想放返出去

想問下爆地可唔可以長擺呢個pose

套戲真係垃撚圾，好彩Joss Wheldon已走

真係等某啲角度先靚

搞臭埋JL

Mark 4有配件整爛咗有無得換
係保養期內

今日先開隻雷神 check 件，一開個金線眼罩塊鐵片已甩，黑罩上眼又離晒罩，用手按就貼服，鬆手就鼻樑位磁力太大攪到近耳果片就扯返起，再睇睇兩個罩塊鐵片大細都唔同，各位巴打隻雷神係咪都係咁 ?

應該報警拉鳩打尖的大陸西恐嚇

我而加擺呢個pose 不是今日返到去準備換下pose
我都唔知長擺有無影響 不過要靠隻手撐住 我諗唔多唔少都會有啲影響掛

1999

上面有巴打問長擺爆地pose會唔會關節有問題嘛

型就型 一定會腳軟

我都唔敢擺依Dpose
都係長站屍

啱啱到訂完44唔使排

問左姐姐，今次呢隻同上次嗰隻有乜唔同，佢話隻44有合金強化關節位

想問下上次嗰隻44有冇合金？

有

唔會改模嫁la
講真你估改模咁易？ 好多野要過

加幾錢先，1千左右都得既

但我覺得好不智
到時WM 到貨一定打爆自己春袋
除非有多張

我有3張

多謝各位巴打教路 雖然最後都唔係好似

影完即刻站翻屍

但mark 4已經全派，再唔收遲啲會升返

好怪

下星期六先去語Hulkbuster 唔知會唔會折左訂

我覺得呢位巴打影得太光了 失左真 感覺似膠

放吸濕大笨象一個月就滿哂水

用竹碳，平靚正，間唔中拎去曬一曬又用得返

今個星期五會開D乜？

46?

Agent smith plz

Ep5 Han Solo

今日上去睇完hb 隻新手，有無人覺得d 金同銀色位上色做得麻麻？睇落好膠

sorry for 傷眼圖
小弟第一次影figure
發覺難過影人影景好多

大貨可能又唔同
你睇下同youtube開箱果d有冇分別

一討論顏色就好敏感
會有d人護航話好難跟足比你又點點點

唔知avg4 vision出唔出到2.0

但係我對WM冇乜愛，本身都諗緊strong hold到見到成品先算

明眼人都睇到有分別，但總係有一堆人護航

呢個話題講十世都唔會有結果，同一件甲你話邊個啱？

其實電影後製color grade完都唔係道具實物隻色
無得講邊隻先係真色

咁咪係囉，但係有D巴打真係講極都唔明
舉多個例子：

Starlord D頭髮同件衫要跟邊隻色？

諗緊單入teen groot + 兔仔2.0好
還是入iw groot set好

其實色哩隻真係好難搞....
開料開色唔係話想要乜色就乜色

我自己做電影後期制作，可以話俾你聽個個sequence其實都係唔同色
有時同一個sequence唔同shot都可以有色差，咁你叫HT應該跟邊個？

所以做玩具多數跟官方俾既pantone… 但之前都提過。同一個pantone唔同批次 唔同廠生產 都可以有分別

兩隻都無可以入set

其實成set黃臂追好唔好 地台嗰種霸氣真係好正

有位就追,唔會後悔

但開口既兔仔頭 好唔夾

無位可以唔擺嗰臂出嚟但係無臂就咩都擺唔到

可以分開入，gotg 2 rocket、iw groot

開口有動感啲

投開口一票

見到有2100 set 有少少心動

電影呢幕我個人覺得係調色偏向warm colour 但實際本體個概念應該係同以前一樣偏紅

所以我都入左set，無追到gotg 2 rocket

係咁咦tune一tune佢偏冷色調 都即刻唔同返

Set其實好撚抵玩
單一隻都要rocket千幾

復4上畫前買

呢隻跌又未必，話就話多人到仆街，但係開訂時間咁撚短

好多巴打手上揸住幾隻

無訂

其實呢家普通版都唔貴 一陣個價升左又叫春

爬文啦屌你老母！

究竟有冇人話我知點解個DLC包要賣$1500！

同傻閪馬上瘋買咪得！

重要未肯定到啲件係膠定合金 係膠既就
用訂到一隻既價錢去買配件

問傻閪厹格啦！

FB個雷文留意咗佢幾日，隻CW CA sp 賣咗幾日由3600到3300都冇show佢，佢肯定好高位入

伸手黨答你老母 ！
識唔識上網揾？唔係要教啊？

係呢到巴打黎

無訂都知用膠

利申鳩估 點會比金屬你咁好死啊howard

三手貨！3300都唔撚要啦！

傻閪先會以為係合金！
咁撚重一定軟手！

用下腦都知啦傻閪！
唔用腦就屌人老母 ！

算啦巴打，下次做下research ，唔係想冒犯你兩位，但係呢到做伸手黨係死罪

呢到嘅人係唔鍾意聽真說話！
三大傻閪：MrA，馬上瘋，狗宮格 ！
至尊傻閪尊機重道 ！

尊狗真係經典，上年唔小心1001左開個新post，佢入嚟洗鳩我post，洗左半個post叫我比返個post佢

依個Post太多傻閪！個個都有個共通點，就係唔鍾意聽真說話 ！
被人屌就死都駁嘴 ！

重有大陸仔
不過呢家應該返左貼吧

新post